【一再提醒】應該馬上同你藍絲/偽中立伴侶分手

當黃絲情侶狀態好就去抗爭，狀態唔好嘅時候就恩愛生活
而你兩個 不論狀態好唔好都上演緊城市論壇
佢每日搵藍絲fake news、微博瘋傳畀你睇
你就要同佢打debate咁樣去講道理 浪費唇舌
最後你會發現 無論你點講 佢駁你唔到
佢都會答你「唔知呀」、「我只係覺得好煩」、
「你好偏激」、「總之暴力就係唔啱」、「點解我哋日日都要為呢啲嘢嘈」

你心底裏超勇武，你亦唔介意男女朋友唔陪你上戰場
你只係想抗爭完之後，有個人等緊你，攬住你講「唔緊要」
但當你有一個藍絲伴侶個陣
唔好話和理非，根本你連冷氣軍師都做唔到
你連去和平大遊行都要同佢嘈交
post嘢上網又要被佢閪你面
而你偷偷地出去抗爭，個感覺都好似變成壞咗嘅人咁
你唔明，點解拍拖會拍到基本人權自由都冇埋
點解出去集會示威好似偷情咁罪大惡極

然後你會發現呢段關係根本冇未來
如果呢世人都要咁樣對住咁嘅人
佢打開tvb睇新聞 你又要同佢嘈一餐
如果有仔女 你更加唔知點教
為咗唔想係仔女面前嘈交 你開始唔同佢拗政治
定抑或係 你教仔女就要同伴侶開火、被佢話你灌輸錯誤觀念、洗腦
你用道理說服佢 佢駁唔到 就會演變成一哭二鬧三上吊
無論最後離唔離婚 你開始發現 身邊嘅人都會覺得你係罪人
你變成錯個一方 因為你虧欠伴侶 你唔成熟
而你嘅藍絲伴侶就用眼淚攻勢 扮演被欺壓嘅受害者
一個「只係想守護家庭不被政治勢力入侵嘅受害者」
親友都變得站係佢個邊 你慢慢會變得孤立無援 連自己老母都唔撐你

唔信？你留意下
好多時藍絲家庭 唔係兩個都深藍
總有一個係比較講道理 不管淺藍定淺黃
點解最後成個家庭都變成藍絲？
因為藍絲係唔講自由 唔講尊嚴 唔講人權
將獨裁政治放入埋屋企
你唔聽我講？好 你以後都唔好翻屋企 唔好再踏入呢個家門
你唔同意我？好 你以後唔好再叫我老竇/老母/老公/老婆
我同你離婚/斷絕親子關係
佢哋最叻就係玩威脅 玩情緒勒索 正如共產黨點對香港人一樣
然後扮受害者個方

係 你生於藍絲家庭 你冇得揀
你冇得揀邊個做你呀爸呀媽
但你有得選擇同咩人一齊 有得選擇組織一個點嘅家庭
唔係話你一定要搵一個黃絲、勇武伴侶
但至少一定唔會係同你敵對嘅人 亦唔係低智嘅人
（低智起上嚟會幫你手機裝大陸app個啲）

或者呢一刻你有所留戀 你唔捨得個溫柔鄉
但唔該你清醒下 熱戀期係會過 你未來仲有幾十年
呢種不捨嘅感情 他日只會變成你無間地獄
到你愈拍得耐 甚至有仔女 你就更加難割捨
呢個世界好大 一定有更好嘅人 就算一個人都可以活得更精彩
長痛不如短痛
自由無價 拒絕獨裁伴侶

結論：有關藍絲嘅感情問題，我一律建議分手！！！

已經唔係政見
係良知問題
我就真係冇辦法同冷血既人一齊

救人！中大人斬樹封二橋！！

普通朋友都做唔到

絕對係

真係好sad其實
但無計
過唔到自己個關

我由6月開始就日日屌自己老逗，老母。朋友，伴侶算啲咩

呢段真係要cap低
正中紅心

因為藍絲係唔講自由 唔講尊嚴 唔講人權
將獨裁政治放入埋屋企
你唔聽我講？好 你以後都唔好翻屋企 唔好再踏入呢個家門
你唔同意我？好 你以後唔好再叫我老竇/老母/老公/老婆
我同你離婚/斷絕親子關係
佢哋最叻就係玩威脅 玩情緒勒索 正如共產黨點對香港人一樣
然後扮受害者個方

Exactly, 我老婆就係咁，仆街淺藍扮黃，冚家剷
有時就係咁鬧黑警，但有時又會話示威者係暴徒
咁做無用架喇，做咩無端端要講粗口，我真係頂佢唔撚住，有幾下真係剷q左佢
講左係屋企唔講，唔理佢講藍定講黃我都唔想聽，硬係間中要迫我聽，痴鳩線，平時睇到魔警已經好撚嬲，仲要攪鳩我